# Descrição

Este projeto consiste na recriação do famoso jogo de Atari Frogger utilizando a linguagem de programação Java juntamente com a biblioteca LibGdx, na disciplina de Linguagens e Técninas de Programação do CEFET-MG - Campus Contagem.

A classe principal é a DesktopLauncher.java
